Trade鞋專區（歡迎騎劫）

我先 求trade 用NMD OG白色US11.3換US 12 Yeezy Boost 咩色都ok 可比車馬費